警察內部自爆721內幕 二哥涉貪

仲有張圖嘅自己上facebook睇
純copy and paste 唔打咁多字了我好眼瞓
（手轉動）

警隊自己人大爆警隊二哥鄉黑合作內幕🐶🐶🐶

URGENT元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

全體香港市民：

1)我們是一群警隊成員，(從總警司到警員)，一直以除暴安良、服務社群為已任，因我們時刻銘記，我們是[不畏懼、不徇私]的[香港警察](警隊)。唯因CP彷如[奴隸聰]，為人無腰骨、無政治智慧、無承擔、無持守Force[1、7、8]及無保障同胞的職安健等，甚或為求退休後出路，而盲撐政府，使本應屬[政治中立]的警隊被推入政治風暴，同胞因工受傷，腹背受敵，士氣低落近況burnout。前線人員辛勤工作，還受[被起底]、無理取鬧、執勤時受襲、恆常OT等影響，實苦不堪言。而那班位居42樓的廢柴，智商之低，無不使同僚恨之入骨。他們只懂吃喝玩樂、拍片公開[撐伙記] ，或著個所謂明日之星的John Tse (CSP,PPRB)玩FB直播等，可惜所託非人，安插一個中、英均詞不達意、至怕見報、每日均穿同一套咸魚西裝上陣的CSP穩住警隊[服務為本，精益求精]的形象，高層頭腦何在?

2)維持治安，本屬警隊的首要責任，可惜上樑不正下樑歪，近日[元朗傷人案]、[黑警合作] 等，不是偶然，而是確切道明[鄉、紳、警、黑] 的關係千絲萬縷(下回再續)。絕對認同[田二少] 剛向S for S嘅John Lee發炮痛擊，及要求高層問責下台，以補警隊聲威。唯有推翻一眾42樓只懂攪公關的廢物，警隊方能重回正軌，嚴正執法，重振士氣。

3)當晚ADC游乃強特意對[白衣人]視而不見，見而不捕，主因考慮到[二哥]PK TANG自出任元朗DC，與何君堯屬結拜兄弟，為了報答黑道之恩，其定時帶手下及CSP謝振中等，出海同一班鄉紳歡樂[交換意見]，鄉紳服侍好，食、色、性應有盡有。PK而為答謝鄉紳，便推薦其做JP，鄉紳也懂[科水]，出任少訊(JPC)會長，互相關愛，何君堯就是事例，其近日也按[黑二哥]指示，先後於7月20、22日到警局送果籃收買人心。

4)有此[黑二哥]，方有囂張、無錶的光頭DVC，及堅拒道歉、講[39分鐘哦]荒論的RC曾(Act)。元朗當晚，近乎所有新界北的[伙記](eg:QRF,EU,PTU,CRM etc) 雖健在，但就被命令呆守上環、禮賓府等或被特意調走，間接制造[無警時分]，任由黑道以[保衛家園] 橫行打壓民意，最終導致40多名無辜市民受傷。

5)黑道行事後，QRF /CRM同事反來[扮工]，但就眼不見為淨，所以扮盲，當夜無拉犯、無發現有人涉[藏有攻擊性武器]或[管有物品作非法用途]或[非法集會]、無黑幫出現，...可惜一切劇本，因傳媒的偉大鏡頭，市民的雪亮眼鏡，通通失效。可見警隊一、二哥貪心怕死、玩忽職守，PPRB及高層玩女喪志、欺詐公眾知情權，致警隊175年老譽一鋪清袋，我等尚有良知的警察，實痛心疾首。

為保公眾利益，現經身為記者的第四權及立法會議員，公開要求:

1)就元朗事件導致多人受傷，特區政府免去處長、副處長（行動）、助理處長(行動)、高級警司 (行動科) 及PPRB總警司的職務，或將其停職交ICAC調查，免有人繼續欺上瞞下、與女下屬作不道德交際之風擴散。唯有快刀斬亂麻，痛定思痛，從新起步，方能挽回公眾對[香港警察]的信任。否則，只有更多真[黑警]上位。

2)CS盡快澄清為何政府是否全力支持警隊嚴正執法，重振警隊士氣?

3)我等支持成立獨立調查委員會，不應只針對警隊在12/6、16/6、21/7等行動的步署，還要追查並嚴肅跟進PK 的惡行。
主因旺角一役，坐在PHQ 冷氣房的[黑二哥]，本想下令三大應變大隊全部1)換回普通PTU軍裝及2)轉守花園道，但他其實已盡失軍心，故三大現場指揮經協商後(包括Dover)決定共同熄機，繼續驅散示威者，道路回復正常為此，這方是嚴正執法之道。[黑二哥]已盡失軍心，因應拉唔拉、應打唔打、應做唔做，永遠叫前線hold 住條checkline、等陣先、生怕東方、怕蘋果、怕...，唯獨唔怕黑道，因為佢就是集黑白兩道於一身的表表者。可想而知，[黑二哥]處事有多不擇手段，玩怱職守。若容許其升上[一哥]，甚或S for S 後果不言而喻。而其下屬也如 冷漠無情，對示威者會...?

4)政府及大眾要明白前線警是無辜的，主因高層刻意讓前線人員捱打受辱，增其積怨，及後下令出手，讓前線警對示威者復仇。所以政府高層，包括CS務請盡速介入事件，元朗一役足證相關高層極可能涉嫌干犯《公職人員行為失當罪》、濫權屬職、玩忽職守、 黑警合作等，為保公眾利益，政府務必盡速將高層免職或停職交ICAC調查，殺一警百。

5)長路漫漫，願警隊兄弟上下一心、嚴正執法，公眾認清真相，還前線人員一份尊重。

一群熱愛香港的警務人員上

預告山本sir未瞓的話應該會黎吠話我係三毛，如果係就最好啦幫我推po

因為用字都好貼地我覺得可信度都幾高，有冇人要煲大佢

警隊用語好多，真偽待判

利申我好眼瞓，推到就推推唔到我就聽朝先再推

唔多
入面更加咗普通政府terms
希望加可信度
反而怪忸地

真心係好貼地嘅 我無野講

但係就算係假，散播呢d新聞對佢地有咩好處

成篇文得個講字作故咁作
唔知要討論d 乜野

政府及大眾要明白前線警是無辜的
唔同地方o既警署都落閘; 唔同地區o既警察都選擇性執法; 求其睇個新聞都出防暴舉槍.
已經無任何理據可以說服我班警察入面有好人 , 我屌你地老母

即係佢地做呢d消息個方向係要我地信警隊有好差佬？
Ok明曬

排版有d難睇

推

黑警講果啲故仔又有咩可信性？

我宣布，黑警無一個無辜 講完

我信

得個up字 咁下次對陣果時 你咪放低裝備企係義士前面囉

【香港警務處網頁】【最新】【新聞公報】

2019-07-30 尋回尖沙咀失蹤男子
Share : Facebook
一名在尖沙咀失蹤的男子已被尋回。

三十五歲男子薛琨騰於七月一日晚上離開位於彌敦道一賓館後便告失蹤，其家人於七月二日向警方報案。

該名男子七月二十八日下午在油麻地柯士甸道被尋回。
==============================================
【香港警務處網頁】【最新】【澄清 ／ 回應傳媒查詢或報道】

2019-07-29 警方澄清
Share : Facebook
該名警務人員使用的警棍尾部繫有膠索帶，用以固定警棍尾部的繩。由於他在使用警棍時繩子鬆脫，令膠索帶由警棍尾部滑到警棍前方，因而引起誤會。
此外，亦有網上言論就該名警務人員的身份存疑，警方證實該名人員是現職警務人員。
警棍尾部繫有膠索帶，用以固定警棍尾部的繩。
由於人員在使用警棍時繩子鬆脫，令膠索帶由警棍尾部滑到警棍前方。
=================================
記於2019年7月30日 23:59分

留名

如果有任何一位白警見到呢個ok,請你著住制服805黎參加罷工，否則一切只係廢up，多謝合作

Po

有冇人可以轉翻人話，睇到好辛苦
=============
光復香港 時代革命

拉二狗落黎

不過黑警無一個係無辜

抱歉係facebook睇會易睇少少

爆推啦

睇得好辛苦
但我推

比佢上到一哥實仆街
警黑鄉

有良心警署唔多，留名跟進

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

淨係pk二哥呢單要推啦
唔想千萬香港義士受罪受苦難
根本唔可能比佢上位

高官有責，前線打人咁金一樣pk

push

up

今朝咪有囉，又唔推舊po

係
其他我當佢9up吹水
但二哥真係唔可以唔理

Sorry

Pish

可唔可以一問舊po係邊

推撚到你仆街

我要投訴你

警賊就係警賊

係堅料就記者一份ICAC一份外國媒體一份,告鳩佢地啦

屌

推爆佢! 一定要搞大佢

推到鄧炳強退体前入冊

係真既下次有咩事唔好暴力驅趕
驅趕係可以 始終係唔合法
但暴力清場就一定唔可以 亦都唔會忍你班仆街
如果你班仆街明知係比上頭擺上檯都心甘情願咁做既話 我只能夠講你地比人打都係意料中事

唔撚信 係有良心就棄暗投明

但願係真

貪

推！

Lm

推到比ICAC調查

唔係想潑你冷水，但個tone好假

ICAC

鄧炳強唔通係牛屎佬18鄉放入警隊既laughing哥？

p

推到佢仆街

報ICAC囉

但係好似幾啱做文宣send俾廢老睇

諗起都想嘔

每次自以爲正義凜然咁走出嚟

背後係勾結、食、色、性

好撚嘔心

Push

二哥係臥底！無間道劉建明

留名跟進

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

留意

中共唔敢係香港出老解
統治香港要靠黑警
會將黑警解放軍化
不斷放權俾佢地
香港會成為警察城市
警權大哂無法無天
所以未來警隊一哥會成為香港大元帥
權力分分鐘大過特首

哦

又想洗白 一日未有獨立調查委員會 一日都唔好信 唔好因為咁 就覺得仲有黑警係好人

pish

你班狗識講人話先啦
兵變未呀屌你講咁春多廢話

如果係有心搞番好個聲譽
抄左呢個二佬
做d令人信服ge 決定

再咁落去就大家一鑊熟

收皮啦，黑警平時就串串貢，見示威者就即headshot。有良知嘅就唔好撈，剩低嘅就死全家啦

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推

俾d證據睇下？

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

入面有良知都比人滅聲 唔重整架構根本比唔到信心人

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

其實講真集會個陣成日屌前線警真係無用
唔係話有良心警，只係有一部份可能係有猶豫
但比人屌得多當場中立都變黑，你以為佢地EQ 好高咩

仲有掉石仔個D 都ON9
掉個一粒半粒，一係唔掉，一掉就要全世界一齊掉，打到佢地潰散敗走為止
唔係你同幫人儲氣有咩分別

總知唔好再嘴上勇武，講兩句可以改變世界就唔駛搞兩個月
係衝就真係衝，做實事先有用

lm

韓戰

有無人有同感
篇野睇得好辛苦

一日都未有具公信力嘅獨立調查委員會，一切（疑似）幫警察洗底嘅野我都唔會信，寧願當晒所有都係死黑警先，至少唔會出事

連 hkgolden時代的五毛賤狗intel king都加持
呢單料有價值

係唔撚係呀 有冇中間人可以擔保係警察內部先

師兄，有合理懷疑，有證據更好，就可以去ICAC舉報，我們一定支持你

就算係真 都唔代表散仔是無辜的 都要受到政治清算 都要全家死清光 落地獄

要諗嘅係:
spread嚟對我哋有無好處

你要我地信你，得，下次警方暴力清場時，你地呢班人企出黎

如果係真既 我支持你地倒戈維護返公義做返人
但前線警員無一個係無辜
就算無打示威者 你地一開始就應該阻止你地班人

推
黑警冚家剷

有証據就幫你報icac
無 你話一，二哥互插係基都得

你啱除左利用黎做文宣俾班廢老睇之外，好似真係冇好處

推推推

bump

咁你地班警察罷囉，未罷到佢地落台為止囉
咁剩返嗰d 發生咩事都係報應啦係唔係

我地都係香港人，我願意罷工

文句不通，符合毅進仔語文程度
仲要堅持自己無錯，應打唔打

黑警加人工係好合理既事？

WFC

警察冇一個無辜

都係個句，聲譽唔係講出黎，有良知既警我無見過，百幾年既累積比你班垃圾一鋪清袋，廢up幾句就想割蓆異想天開，做幾年過街老鼠先啦，警察窩

旺角打到飛起喎
此乃正常執法？
仲有文末咩"應打唔打"、
"怕蘋果"、"怕東方"
即係示威者屬於應打/唔應打？

討論"打"，已經即係贊同私刑
又"怕蘋果"
其實篇文立場係咩？
定純粹私怨？

我地要白警出黎，唔係盲目仇警

黑警未必全部黑晒 有d 仲有良知既一定要支持

一個咁爛嘅橙裡面真的有可能有清泉嗎?

好多簡寫睇唔明 推比大家分真偽

可能真，又可能假！反正我信了！因為警隊應該都係分門分派！總有人想其他人收皮繼而上位

有無警察朋友求證下

根據《警察通例》第6章，警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

紀律部隊冇紀律

我冇野講

推比icac

推到佢坐監

我信係差佬寫 因為文筆好差 睇得好辛苦

我都覺
似係25手筆

可以整返套寒戰外傳

看似係自爆內幕
實則係兩邊勢力爭緊坐一哥

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

小心，一陣俾人話老屈條仆街，佢就可以安安然坐上個位，有咩比蘋果查

免有人繼續欺上瞞下、與女下屬作不道德交際之風擴散

都講到好白喎

推爆呢個post!!

CS = ??

主因旺角一役，坐在PHQ 冷氣房的[黑二哥]，本想下令三大應變大隊全部1)換回普通PTU軍裝及2)轉守花園道，但他其實已盡失軍心，故三大現場指揮經協商後(包括Dover)決定共同熄機，繼續驅散示威者，道路回復正常為此，這方是嚴正執法之道。

唔怪得政府高層成日話現場指揮官決定，原來可以無視總部指令

全香港大大話話都有4-50個總警司

推左先

好撚睇過寒戰果戰垃圾啦

唔洗洗白 繼續分化

要煲大佢呀呢單
依家係靠呢樣打開缺口

元朗差佬真係黑暗醜惡中嘅黑暗醜惡

推
就算係假，都係幫手分化警隊嘅軍師做嘅。

煲大佢，只需種吓懷疑嘅因子，等佢地無咁上下一心對我哋百利而無一害。

由最後都補多句前線警員無辜就知真
得佢地講得出
fact check 都可以慳番
除左呢樣其他都中肯

文筆咁俗，又多術語abbreviation，似真野。

黑警內部權鬥 支持

推撚爆佢

起碼同已報導嘅事實吻合。

製造遙言唔係討論野，只需似是以非係對方心目中種下懷疑的種子。

講對到太理性討厭（例如警察係咪用緊合比利武力），想裝睡嘅人就shut down或深藍上身問警察有生命危險要點做之類，反以無位入。

呢d挑撥佢地自己人嘅最好，唔理真假都對我哋有用

推 仲有白警 要幫手打黑

佢地無好人同我地分化佢等佢地軍心散係兩件事
佢地軍心散我拍手

有大量中高低層落單再講
前線示威者一個都不能少 PK 黑警

要事成 要社會與論！

分黨派 咁另一派有咩人馬

善良既警察聽住
如果你地唔想繼續係黑警既管治下
我認為好需要你地企出黎 一齊和平遊行
但你地出黎之前 一定要保護你地個人身分同步叫多d 有良心既兄弟出黎
我相信個日會有好多市民會同你地一齊行

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

一係就企出黎見光，對住鏡頭講，否則無意義

如果係真，我哋何不利用呢個機會以子之矛攻子之盾成機分化佢哋？

你會因為佢哋咁講信佢地無辜咩？唔會
就算我哋講信佢地無辜咩，佢會信我哋咩，都唔會。

但係佢地會怕咩？怕真係查嘅話（ICAC監察會獨立調查委員會都好）上頭會唔會送佢地出黎祭𣄃，之後有人話叫良心警察罷工，根本無可能。因為要motivate人by 良心好難，motivate by 利益容易好多

政府及大眾要明白前線警是無辜的，

重點唔係無辜 重點係分化警察內部

屌咁多三毛黎分化我地 我哋唔係唔分化番警察吓話

一哥唔掂賴落二哥，其實天下烏鴉一樣黑，冇一個好人

成篇野又冇委任證，又冇全名，又冇實際行動，想就咁講句支持成立獨立調查委員會就想幫前線黑警洗白?唔好發夢啦。
真係想棄暗投明，就俾D誠意啦。例如拎D武器俾我地。

同我地講有撚用咩

4)政府及大眾要明白前線警是無辜的，主因高層刻意讓前線人員捱打受辱，增其積怨，及後下令出手，讓前線警對示威者復仇。所以政府高層，包括CS務請盡速介入事件，元朗一役足證相關高層極可能涉嫌干犯《公職人員行為失當罪》、濫權屬職、玩忽職守、 黑警合作等，為保公眾利益，政府務必盡速將高層免職或停職交ICAC調查，殺一警百。

好多睇唔明 有無解釋

係
有目的地想射PK二落馬
whatever la
佢唔亂我地無咁多空子鑽

RTHK嗰段完整查案片真係要推爆佢

劇本係所有惡行都入晒幾個高層度，再搵多幾個打人過晒火位的伙計陪葬，停職告上法庭解民憤，就好似暗角七驚同豬sir咁，用完即棄。

由69開始指揮不斷出錯，送前線出去硬食，再故意放任某些癲狗亂咬加仇恨值，解除委任証這個實名防失控機制，讓雙方仇恨同報復不斷升級，以至整個警隊被脅持搭上冇回頭的維穩戰車上，被迫要跟西環同生共死。

此事過後不論結果如何，西環班友玩火玩出咁大鑊嘢必遭中央清算換人，咁搭上西環同埋黑底一齊玩出個大頭佛的驚賊高層也會被過橋抽板。

如果你係驚隊中人mon post，是中下層士官，為咗保護自己同下屬伙計的安全同生計，就保持克制唔好衝動放手下去亂打人，有乜事就縮返上車走，返驚處閂埋門嘆冷氣叫增援，唔好懶形行咁前，以免過咗火位到時被清算，如果唔係點捱到退休？

無一隻係無辜，你地忘記了？

黑警不愧係黑警

唔理係咪想洗白
總之推到所有人知

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

你地分化好喇 咪撚諗住洗白

隨便你點講，總之唔洗幫前線洗白，個個有眼見到前線班畜牲d暴行，全黑狗不得好死

link 都無 , 點 fact chk

黑2哥失軍心就啱
幾驚啲人支持佢

推到佢老婆睇到

有幾奇
唔係爬咁高為咩 服務人民？

想做人唔做狗，下次行上黎除gear囉，得個講字

編野越睇越似抒情文

算啦，唔會信警隊仲有好人

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

一撚定要推！屌你老母等全世界都知！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

黑警有中央加持，無有怕啦！

係有心就同廉署爆料啦facebook講有撚用咩
下次對陣咪又打鳩啲義士

警察請用行動證明
淨係出文係冇用

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!

唔係唔想信你
出呢啲文連基本規矩都未識 點信啊

假到仆街 完

抱歉，你地有良心就應該走
你係真係熱愛香港，唔該你地企係雞蛋既一邊。
如果8月5你肯罷工，show張委任證影張相，我就信你係好人

Gush

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

推，認真post

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

想問toy story 落畫未？